[Mac] 求救 唔知發生乜事睇唔到一啲網嘅片

是咁的

上上吓網追劇 之後開個新分頁去下一集嘅時候就自動轉左去呢到

咁我之前都有access過啦 都冇乜事
但今次access 完就再用唔到啲瀏覽器

VM美劇

楓林

連用電腦係連登開post都po唔到圖

圖就up左但就冇圖 就算預覽都唔見

想個到底發生乜事 試過allow cookie/ JavaScript 嗰啲 但都唔得

目前知到Facebook, YouTube, Bookshelf唔需要認證
但Vm 連登 楓林 呢啲就要

有冇人知點搞？ 咁耐以黎淨係用黎上過一次pornhub咁大把 除左popcorn time之外只係down過幾隻game（正版）有冇人識解決？

追追吓game of thrones 冇撚得睇 好頂引

電腦白痴唔知點搞

試左用電腦cap但電腦開po up上黎睇唔到先轉電話po
廢事send黎send去先用電話影

push

Push

十連冇難度

10

9

8

7

我用macbook都係咁
應該係新osx既問題

6

我琴晚用屋企上網都係咁.......但用手機無問題

我琴日已經係咁 但check左都未有bug fix update

你係琴日先更新定點
我早幾日先更新最新個版本, 一更新完就咁

我16號已經update左 但都仲睇到， 係琴日睇睇吓就咁

但又冇曬更新

咁用自己數據得唔得？
我用屋企上網上唔到連登 好撚on9

Same

之前我都上唔到連登
不過而家得左啦

會唔會關flash嘅事？
YouTube Facebook果啲肯定已經轉左HTML 5,所以開到冇問題
但vm 楓林果啲我就唔肯定係咪仲用緊陳年flash player
而近年ios好似唔再support flash

我電話都得左 但電腦仲係未得

應該唔關事 我好似冇係MacBook到down過flash